[通識補習]Henry Sir vs Oscar Ma

如題兩個通識補習老師邊個好啲,小弟通識好差想揾補習
又或者有冇巴打覺得有邊個好過佢地兩個

學校老師pre我LS得2-3左右
臨考前Henry sir有個團購百幾蚊幾course
補完學到嘅野多過兩年半喺學校學嘅野
最後雖然得4 但冇Henry sir嘅話我連3都未必有

thx巴打

Henry Sir for sure

啱啱上左佢個oneday course
本身諗住free應該都係咁上下 唔期望學到啲咩
但冇諗過咁垃圾 上堂屌咗出聲 心諗你教乜撚野
乜柒拆題爆point技巧 成篇都係廢話
講咗等於冇講 根本就普通學生都識
一路鳩up一路吹 真係得啖笑

啱啱有上既同學仔say個hi
我係坐最後上冇耐就碌手機冇寫過野嗰位